巴士企位+大塞車+電話冇電+急屎尿 係咪人類最難捱既情景

唔難捱呀，可以照痾

一定係聚會成枱人有講有笑，自己on99喺度食嘢搭唔到嗲。行慢咗都冇人知自己唔喺隔離，到最後先問，咦？乜少咗個人嘅